要8月5號 不要730

1) 要比時間同心理準備所有人
2)你都要有時間先可以買定d野食/物資
3)一開始罷係要罷到政府跪低 所以一定要有所準備
4)730太突然 得一少部份人罷工對整場運動意義不大

Why not both

贊成

認同 太急太趕 文宣又趕唔切